點解越來越多香港人自認「港豬」

有時同身邊朋友提起「引渡逃犯條例」 佢地第一反應都係咁：「無睇呀，我港豬黎架嘛」唔緊要，咁你誼家睇啦好無？

知你地無時間爬長文追POST，知你地生活已經好忙好煩好攰，無時間再理香港 知你或者曾經好關注香港，但係對於付出過嘅努力得唔到回報而好絕望（我都係），雖然咁講好老土，但係失敗一次唔代表要放棄繼續抵抗架嘛

一張圖講曬俾你知點解不得不反！今日唔關你事，難保將來唔關

圖片來源：

另外6月9日希望見到大家～～